Whatsapp 又虧咗

正想講

唔怪得公司group 無啦啦靜哂

Connecting...

就係上黎睇wtsapp係咪又死

垃圾

x2

無事wor

係咁連下，又斷下